去台灣係唔係海外提款比較好?

好似匯率高同唔洗手續費?

次次去台灣都係落地禁

落地㩒得啦, 又唔係對幾十萬, 差價好少

做埋對沖丫

要手續費 每次$10-$20
不過一般計埋手續費個rate都算好

打算兌幾多？

2000-2500HKD

開海外提款啦
連登舊POST有方法
可以搵搵 #台幣

當然宜家低好多

嘩 真係大買賣喎

開海外提款啦 RATE OK 手續費below$25

最近港紙弱 去邊到都心理不平衡

我都係atm加銀聯credit card就算
落地換錢仲麻煩
好似09年定10年前啲500要收手續費，仲要每張計
10年前既1000就好似直頭唔收
唔知而家點
但銀聯個rate真係唔差
金錢同時間屈服下只好用

機場咩位置有得禁?因為又要買卡又要搭車出去

出左大堂會見到好大個桃紅色嘅ATM招牌
離境個層通常要排下 個個都去個部
通常我落兩層撳

自膠 到達個層先啱

唔該哂

去7仔禁

我去桃園機場去郵政㩒錢

有銀聯就禁得
機場同大部分7仔都有
Rate 靚 手續費20蚊
所以一次禁哂幾日洗費最抵

機場出閘左轉有atm 再左轉第二部少人d